4,5個friend搭車一齊嗌,落淨2個就好尷尬

好靜,好想快D落車

特登唔落住
等架車無乜人就幫你含
你再幫返佢含

非gay

agger

完全唔知講乜好

係 以前最驚就係傾project個啲 一班同學就話有嘢好傾
搭車個陣得一個同你同線 未去到好熟但又唔係冇嘢傾個種 真係尷尬到仆街